====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Son métier est simple  : acheter les terrains , les équiper et les revendre .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

